[I/A] Fate/Grand Order 🇯🇵 [307]MOFU MOFU

點解d野好似走哂位

因為又唔記得del quote

開過

好撚惡老屎忽留名

斬post留名

對唔住大佬

洗唔洗開過

唔洗啦，有幾多個真係會睇

咩事

紅放果件master衫定係最初果件高攻d?

第一次聽達哥講FATE

金種火 打撚死禾啦

估唔到佢識

講咩

講無人cos紅A

純計倍率係saber裝高

屌仲搭緊車，聽日聽返先

黎緊個更新好似幾方便
可以指定想要既沙煩或者禮裝

我記憶中 達哥之前都講過兩次fate

玩完近月2
好想睇父子一齊女裝

岩岩先入到第4節,前1,2節鋪排太長太沉差d想skip
依家開始黎料

通常講到性轉就會提到

打完好想守護蘿莉

播緊ubw個排啲香港event都見到有人cos下
不過香港男仔好少carry到紅a

想保護白化妹妹

係冇

有次見到個都幾型,又黑又大隻
不過冇影佢相

Me2

我下年出cos

聽住先

我9up

火島巴 張山翁改圖老屈既都擺post頭你係咪on99？

其實係森林帶GUDA拎銀之鍵嘅烏鴉會唔會就係魔神柱勞姆
咁做起碼唔比銀之鍵到伯父手,咁睇黎都仲未係敵對關係

會唔會勞姆都係比黑幕格硬拉入黎做餌引天文台黎嘅被玩弄對像

你清晒D前面3篇1.5啦咩 ?

你係唔係cos女帝

邪神名熊公仔*2
CM入面金髮拎晒2隻
劇情就話金髮得1隻,比左1隻白化妹
唉,到最後一定2個只能活1個

動物節近年變撚曬質
去果D正on9

有信心carry到凱撒

雪菜好撚正

lm

應該所有巴打都可以出咒腕

打完終章就直接打1.5.4

咒腕兩米幾wo

原來呢度有人冇兩米幾

仲要高撚過山翁(220)

mk

MK係天草,我係潮

我想睇天草cos女帝

兩個都係mk

山翁池，35符.....

想抽扎比子

再嘈我派使魔天草打鳩你地

啲mk郁下就打人

岩岩先睇到,點解冇活動得個爛鬼新章都有人曬卡,公平咩

我屌終於打到高文

仆街打佢唔入既

借人月神二家姐打爆佢

呀呢打到一半當我嬴左既

係咪要打佢幾次

我都想曬卡

我地咪有人cos C狐

好彩有準備令咒

一係唔夠高一係唔夠大隻

隻高文係第4章出完仲會唔會再出

Cos大岡哥位唔知會唔會Cos

又絆10一隻 就黎要食朱古力清位

好似要打多次

個禮裝倉危危乎

新手果陣戰鬥服
好似好用過打番黎果件咁既

升爆左，而家要升其他，但好唔慣冇得停人一turn同換人

隻蘿身上D蝴蝶結除左死亡人數仲有無暗示到其他野

貞德再販我訂左,你早啲講我幫你買
師父都已經買左了
澟wfc

你係邊到訂?

我上網訂,cut唔到單 sor

奶光好撚正
對奶係咁搖

肥宅表示

有無巴打去過德島 ufo cinema
值唔值得去睇吓

想問師匠幾銀

又一個得意嘅觀點
入左特異點之後，Guda一行人除左盾子外都係舞台角色，由唔同嘅人去演

今次呢個FF左當中某幾個角色係由邊個去演

識貨呀巴打 佢出技個陣特別正

正想講如果AMIAMI無其他野夾埋可以CUT ORDER

G

我買850左右
我打算600走

平喎

G你岩 ?

尼痴 我比個模型你 幫唔幫到me搵到

?

今日last day of class開始得閒番少少，但聽日先開新章

可否keep 住先，最近要走轉日本, 2月先有錢
求多圖

壽屋 Astranagant 圖2唔難搵
圖1隻Volks Dis-Astranagant 應該好撚貴

600課個金都無左啦
無人買咪KEEP比你囉

alpha 3隻死亡黑天使？

壽屋果隻知唔知幾錢到
原隻+運費

出多D街,行多D模型鋪,應該500有找
但要自己砌同上色

第一句

留名

刷住素材等

sonfu唔去毒撚地方姐
日日去老蘭cow女

貞德幾銀？？

買唔買多隻槍狐好呢

都係600

買,抵買

買咗就有二尾槍狐BB

中村絆十左

咁聽日去買多隻

睇完壽屋個骨架 不了不了 雖然黑天使好型棒

今日唔見神父既

唔知做乜鬼野 個amazon寄到依家都未寄到我屋企

[member] 577,267,110 新手推緊第六章 求大腿

lm

fgo五人團lol緊

因為速遞知道左你唔係訂尼祿

個隻我幫fd買

刷錢算
開始餵杯要

慘,你下次叫你個FD買尼祿好了

呀比啲熊公仔除左猶格仲有隻叫咩

各職修練場冇晒既

完左兩日啦清

屌 我要術銀像

推一推先

啱啱過左術修，下星期啦

London有關15,6% drop rate
仲有塵同人做人BB刷添

新手唔係好明你講邊關

2隻熊個名音係Yugo 同 Migo
d話係邪神名？

神父最近都冷落左me

第4章 ウェストミンスター

唔該晒

第6章同第7章個難度差幾遠
非洲人表示打到第6章14節已經好吃力
驚挨唔到去第7章

第14節

急要一粒蠻神心臟
過左星期五就無得打？

其實都係抱住大神既腳過既姐

用左半日時間

我隊野

抱大腿都就黎唔得啦

一隻比狗咬
一隻比左阿喪之後又比人dum撚左
同猶格兩個不肖子一樣下場

哇

術修練場drop rate低到仆街 試過64場先出一粒
淨係要一粒既去搵下有冇幕間或者強化quest有 個D必定跌

新手都不如

得1隻4星係抽返黎都哇？

64場先跌1粒
邊關強化quest同幕間會有

覺得你打到6章好勁

點解唔淘寶玩石帳呀

雖然今期冇乜野抽
都叫有幾百抽 中到d5星玩下丫
都係20$炸WO

都刷到呢個位
太遲啦

以前玩果陣唔知

好快姐
都係幾日既事

幕間

一啲都唔遲 開過啦
抽隻山翁頂住先都好丫

我都係幾日前 買個石號黎抽

休養左3日冇打主線E家都第6章

雖然打到叫晒春

強化quest

主要係驚你到後面頂唔順唔想玩落去

我堆人停曬係靈2都冇搵d料

你海豹黎

做乜打我
又傷害我弱小既心靈

你中完就哂抵打

今次g持叛徒

區區新手石號中都要同禾計較

我係蘿莉控就真

Agger 曬卡可恥

成班手持N張寶5既人黎害傷我寶1既新手

自爆寶5就有。。。屌你

寶5 5星啦一定

收嗲叛教雜種人型畜生

咁惡做咩

笑左

🤷🏻‍♀️

冇眼睇

叛教又抵你比人屌既

火鳥巴知唔知c狐figma 依家要幾錢

我

痴蘿幾時配fgo

LA G

屌你啦神父

唔洗怕冷親

緊身蘿莉
好想遊走全身

報左警

weak

永遠都係固定我地幾個最遲訓
g川永遠最早嗌眼訓

唔玩唔一定訓

刷素材都大爆死

今晚打埋故事
個人應該升140

橙 抽邊個pool出

山翁

我要守護佢‼️😡

橙

賣

仲係new 當開圖鑑

咸川迫害巨頭

虧G

認為今次係用克蘇魯做煙霧彈嘅分析(？)

都係五星牙

我琴晚專登係傳說中既出貨時間起身抽野，真係有張殺職銀變金，我仲諗緊係咪4星，因為之前聽好似五星必彩圈，點知真係五星

既唔係山翁又唔係Jack

今次1.5.4 召喚咗好多福爾摩斯

5星未必彩圈。。。

金田一

終於刷完24粒心 次次最後1,2粒都特別難刷

咁其實銀變金同彩圈有乜分別

大公唔係強化咗咩
竟然貼5星都冇人屌

未起身姐

強化完都係殘廢

好難打呀
岩岩用左道令咒先殺到隻
竟然下關仲有

禾都打緊呢關

又用一道令咒了

拎上3騎打

非洲人都唔想用廢野

有咩角

撚唔掂J巴隻燕ching
用收息令咒收佢皮算

K島執過黎
"這個世界是黑幕利用阿比蓋爾的夢/潛意識創造出來的
不是黑幕給角色，而是阿比蓋兒潛意識的給予登場人物扮演的角色
黑幕創造出這個世界，以五萬人為犧牲，想透過阿比蓋爾將虛構神話中的猶格索托斯從虛構轉為真實，然後再奪取那份力量(時間漸漸異常，也表示猶格索托斯的力量開始顯現)
而眾多克蘇魯神話中有關猶格索托斯的人物則是黑幕特意放進阿比蓋爾的夢境中，讓她以為這些都是真的，進而讓虛構的神話成真

而這個推論提到為什麼示巴女王會活下來
是因為在她吊死的同時...阿比蓋爾也在看GD他們演戲，間接地讓阿比蓋爾將示巴女王重新留在這個世界上
同時在第六節為什麼梅菲斯特會登場，也是因為不久前GD他們在阿比蓋爾面前介紹的梅菲斯特，讓阿比蓋爾潛意識地把梅菲斯特招換過來(但認知還是遠方的人，所以只有短暫的瞬間)

而死幾個人、進行幾次吊刑其實都無所謂
重點只要讓阿比蓋兒認知到招喚猶格索托斯的儀式成功就好，只要她深信招喚成功了，就能讓虛假的神成為真實

而這也是本章關鍵字之一的迷信
不是指村民對魔女的迷信，而是指阿比蓋爾對猶格索托斯的迷信

以此推論，GD他們在賽爾姆演的所有劇中劇，只要是阿比蓋爾有看到的，很有可能會在最後成為突破黑幕陰謀的關鍵
甚至有可能所有登場人物都會實際登場助拳(哇...三隻小貞...)
然後間接地招喚出所羅門王來對付這次的黑幕!(爆)

至於黑幕是誰?
卡特=杉田智和=魔神柱! 這是無可動搖的推論!(誤

用比較有常理的推斷方式就是
勞爾的化身是烏鴉=鳥類怕貓=卡特就是勞爾
有點牽強XD"

利申: 未睇條片

卡特=杉田智和果下笑左

點解變左做evil within

樣似啫

BTW
我覺得魔神柱今次係友軍
黑幕係道滿個MASTER

無知一問 姐係咩時間 2點？

自然體仲未打到咁遠

用黑丁硬屌魔神柱啦
一係就拉二

全新！？

第6章拎完聖盃都未完

其實有好多唔同講法，有啲人話係52分抽，有啲人就話隻game換日，姐係香港凌晨3點果陣，其實去到尾都係傳說黎

聽講六七百

係歐就咩時間都抽到架啦

TRUE

個終局特異點clear點解好似1日左咁耐,明明之前聖誕見打唔完都放棄左

今晚打邪神

好多次單抽4星裝 開十連就會中

關撚事 次次我都係一出新pool一符抽中

落街食個早餐無撚左一pack 好撚傷心

抽左咩

sad

爆撚左個mon

Four seasons食早餐

神的啟示 叫你換機

3隻小貞

食咩食成pack

隻童貞土人今個月出

禁撚錯制

iPhone mon?

晒我時間,十連連發咪算

火刑U

Yes

換機啦

傘傘傘 傘傘傘

岩岩先玩到3隻貞德 笑死 如果劇情有配音就好

DW賺埋賺埋咁撚多 早就要整全語音啦 仲要整埋 my room 3D模

好撚悶呀

仲有10個鐘多d

大家早晨大家好

Hi

十七道符 就忍唔住抽落去

抽

go

ME2 寶3咗巴巴

留名爆 死

夠寶5山翁 同12粒靈基

始果冇睇到茹西爆料我都會信煙幕
兜唔到新職外來者

開新pool未

有咩料

今晚就會比人瘋狂劇透

有新職

你地最想要既小妹妹（？）係新職

今晚唔訓打晒佢

J德

求醬汁/lin

睇落白化妹妹同賓周仔應該會合體
又或者本來就係一個人黎不過分左個人格出去

空境十周年無pool

有無人開船

好想快啲到今晚睇下蘿莉咩料

留名睇人寶5

劇透3子台主/早腸係曬到 你地估流架

今晚攞埋個聖杯就可以100黑A

夜晚睇唔到你隻黑a

講乜撚野

大佬

係咪講緊....

今晚出所羅門

第一次打高文做乜有聖盃又減左攻,打好少

到底係A++難定Ex難

今天是聲優水瀨祈的誕生日！

第七同第六章?
第七章易d

第六章用左2粒石 3道令咒

巨頭：1-7都易

🐔

🚽

日正騎士有加護
用月神啦

唔敢曬 會仆街的

nobu想要 ？

綠膠得返2萬都無，要努力抽卡了

終於打完第7節,今晚可以一齊守護賓周仔

正常ge老屎忽唔會覺得主線難

幾時返

老就唔洗推主線啦 -_-

但你守護唔到你條腸仔

禾想要啊
呢隻凜係咪你之前放唔走個隻

早膠都唔知賣左幾多條腸仔

明日

點解要吊死大奶奶既?

邊個有罪咪吊佢

佢有咩罪?

各位bb

目前1.5.4既劇情翻譯

老屈佢個公仔係邪教道具

唔係放唔走，係我懶得放ja

1.5.4最正女角

終於刷到180支髓液 晏d開新章FQ要刷返幾百粒新素材

魔女審判你當紅衛兵批鬥就得
睇你唔順眼就可以作故仔

忍唔到手抽到哪吒寶3...

rich

屋企有兩隻槍狐bb

桑松係邊個黎？

1K 左右 Display card求推介
底板：B85M-E45
i7-4790
16GB Ram

D 2星角你唔識嫁喇

1050ti

大部分人都話呢張 咁應該無死

kb2
咁佢又無講錯喎

跟神父標準

桑松咁型 神父居然睇佢唔上眼

神父第一眼係捽星先

屌佢老尾
3 packs
一隻哪吒仔都無

唔好咁啦好冇
追緊1.5.4既劇情
唔知邊個係桑松先問下大家
我新手....

都就出loli，仲抽哪吒

啱啱再課多pack
一pack, 全部四星裝
棄驚了

剩係想要哪吒

冷靜啲

驚訝在 係蒼月筆下 c狐bb都仲咁可愛 代表c狐bb魅力沒法擋

代表佢個樣邊唔重要
只要求其畫對奶加隻耳加條尾就得

挽留

今日冇人會睇 所以睇cap圖算

人馬弓終於解寶 希望唔好好似 紅劍定黑劍 一條光線就算撚數

A-1 已經答左你

我睇....

睇完場個LE CM

一係爆炸一係光線 唔會有第三個選擇

瘋了

唉ufo真係贏十鳩幾條街

今晚會唔會出埋pool😀

光線再爆炸

會

應該唔會呀話
官方專登唔放佢任個資料出黎
如果今晚出既話d人第一件事一定係抽左先，咁咪劇透哂

唔好FF啦,主線每次都會隔一個禮拜開埋POOL 2

語言障礙式語音

我要loli牙!!!!!

神父有

巨乳蘿

咸川我契細佬，我叫佢今晚即開既

尋人

今晚睇住獌狗豬波抽loli

阿妓贏我就抽山翁

第1咪教豬

教主1日前

爺爺今晚teach 摩狗 a lesson

會盡快on返

我驚訝在同布狄卡唔似樣

原來佢識畫第二種樣

已經對我既攻擊免疫

咁q版樣點都會唔同既

賤畜del撚左佢啦

FGO果堆應該係開SER果時已經畫好晒,而家2年後有進步咪好睇左

教主心地善良

因為佢鐘意4星？
而你又係4星廚？
所以憐憫同類？

不過睇番雪山櫻件事 佢都幾無辜 我覺得錯在睇完張圖都俾佢出街既人 尤其個個人心中都期望櫻係社長畫

我唔中意4星

85lv

睇死我地屎都照食
唉 抽左

我就屌爆隻5星比你地睇

哪吒對脾係幾吸引 好想劣
利申抽左

今晚隻蘿？
決定報定FBI

85lv可以恥笑一世

今晚無咩精神

真身未必係蘿既

1月好似好多新番都好強大

動畫逆襲

幾千歲既合法蘿莉 都見唔小

fate extra屌打所有動畫

宜家訓,較定鐘10點半起身

UFO做咪好

今晚出蘿莉？

on9 shaft好失禮你?

今晚有得抽定點?

幾千歲個d係老太婆

咁多弱能兒童盲吹奏ufo

冇人知

星期三出大型raid加pool2

有待觀察

準備清算啦

到底LE會唔會有Tamamo

是否弱智

埃瘋叉

上年已經講左有啦

個畫面咁真係好撚柒

第6章幾時先完
打到第11都仲有

17 ho chi

11好似炸Ching 下章仲多啊

地盤cut人 cut鬼走咗我跟嗰個老嘢

NOBA回歸聖誕

完全同意

呢個po好似好多做地盤

值得課佢兩pack

Nobu唔係番學架咩

呢個post個個地盤之猛尻

巴打邊行

做開漁船
專殺弱智海豹

又被狙擊

好多海豹獵人

著眼點去左亞洲那佢地兩個

兩年前？

希望小櫻唔好爛，唔想又一套童年崩壞

我個張反狙擊死左圖

將所有海豹 驅逐出去

收島風咸川已被巨頭訓示

食雞先

唔叫

Pubg?

ME HAVE

同天草幽會緊

GAY

真係會有raid?

唔會啦

屌D人開外掛

食完飯繼續玩

P5

PUBG

悶

聖誕2017
魔神樹

STEAM ID呢

一齊化身破滅魔劍

有冇手足有玩Xenoblade Chronicles 2
好冇玩

估計同劇透卿所諗淨係差個道滿勢力

得得得 我俾哂你

剛剛收工
訓陣先、今晚開TTV錄片

想同醫生過聖誕

我法國我學識左物理即死

同山翁比邊個既即死勁D?

我勁啲,技能即死is shit

有冇人買左金子一馬畫集4同5可以講下心得

射得中我=外掛

金閃閃係唔係 FATE系列 最強既沙發

射爆確定😍

今晚新關岩岩爆體

屌你抽山翁pool出大龍娘

已經忍唔住想射
點射到星期三

課住黎射

淨計"從者"都仲係嘅

無聊重睇FZ 都係咁正

MOFUMOFU

打住咁多先
冇得睇每關有咩,揀職都係靠估

真係無機會今晚出?

大家都橙今晚冇

咁搞法聖誕活動會唔會十幾號開

可能一出就穿晒

會！希望唔好又復克

複咗啦喎

有無第二個不課金聯盟入

唔係講好左17號開咩

13號

頭po 日wiki有資料

最快都聽日啦

洛克人30周年疑似有新作公佈

有咩

生放唔係淨係講12月開咋咩

Raid一星期再接聖誕？

我唔知幾時開始有17號聖誕event既錯覺

on9仔 shaft先好啊

咸川:17號?星期日緊係攬女鋸和牛
D錢留返第日數!

1-7章都係靠自爆弓+自己一隻光炮+大腿奶光解決全部問題

召喚冬馬b

Cap水
暫時唔期待

其實係爆左就抽得

隻ZA原本有續作變到冇左影

打晒先出個pool俾你?

john me

深夜突襲

失敗

爆moon唔死得ga
用住sin la

加入我既團隊 個個月爆數
半年課既錢等於人地一個月課既錢

yes ar

不課金既定義係咩....

55
小島秀夫 大島優子 啲fd

不課咁多金

👌🏻john

不禁止課金呀笨

無貌之王
同
皐月之王

羅賓

對日常生活無影響嘅課金

黎明玩唔玩PUBG

ok

mo people pm me

係咪有巴打要我隻medicom 1/8白貞？

OK了

wait 1 wait me playing legion td 2

我願意用我條丁換一陣11點開POOL2

你條丁5值咁多 要再加少少

加埋你果條

好有動感

做乜撚嘢

屌你 唔講以為20年前出

G川邊有丁

20年前都冇咁廢

20年前就算全手繪好多都好有心機

神父今晚有冇lol團或者開rc傾計

[member]
求好友
[\member]

阿爆都食杯

冇id點加

0083同08小隊

id係party name 唔記得講

返3個月就收皮 cic嗰d

原來すまない強化前係咁可悲

好撚曬

都唔會得閒 而家跟嗰個墨王好好人 大把嘢學

過多一粒鐘可以繼續睇故仔

咁而家係未回歸廢青

有無人準備射到蘿莉全身都係

返唔到轉頭啦 出咗嚟做蛇仔

10連寶5

好過份

事實都過份

睇見都覺得辛苦

ルナadded

當學得7788 就變到ON99咁過日子

暫時劇情都顯示GD入左個類似幻夢境既地方 睇番幻夢境個設定愈是接受成人世界的一切就會失去做夢的能力 咁之前台主貼果篇話隻蘿係夢境主人好似成立

但係咁點扯去foreigner

Zura added

憑依

仲乜要搞大佢 保持童真唔好咩

雷姆係G

儀式期間銀之鍵強制關門 ?

個故係唔係今晚完

係,打唔晒就唔撚訓

3點前會比人劇透哂

邊洗3點

唔訓睇台主劇透

John

潛水打機

準備突襲

未必打上黎,想快D自私推晒佢

總覺得今次係會有外神出黎 但未必會去到三柱原神既等級 同埋由於今章歌詞同劇情好似好大關係 當中提到 黑鳥(Shantak) 貓(巴斯特)指幻夢境
所以黑色漩渦 同彗星應該都同劇情有關 而有兩個外貌相似
Mordiggian 俾食屍鬼祟拜既舊日支配者 有漩渦一樣既身體 彗星就係Ghroth 行星外神
利伸 9UP一陣出三柱原神唔好BIN我C

岩岩先開始打 ，點解偽c媽咁執著女王

24分鐘

想問下已經打完終章
我個隻學妹係自己隊伍顯示唔到靈基四張圖
反而人地支援個隻就睇到
有咩方法可以搞搞佢

要手動轉張圖,我果隻學妹都係咁

進左靈4未ga

一齊用賓周等價交換11點開pool2ok?

ヴァイオレット・エヴァーガーデン

依家普遍推測都係克魯蘇只係戲劇一部分,或者已經係戲中戲
畢竟好多細節都同原設有明顯差距
至於背後真正黑幕係乜野;就由魔神柱同示巴,尼布甲尼撒二世,阿比,666獸,撒旦都有

80LV左啦

張圖有得向右拉

借機晒拉二

而家先睇到 柒左
唔該哂

唔好啦 想同外神玩遊戲

你咁比心機9up。。。點會bin你

冇人理我

就黎可以對答案

搖滾準備

我靈視99

夠鐘玩FGO 好似係

抽！

我用全個POST既人條丁丁交換POOL2

尼布甲尼撒二世果個俾人ban得好勁下

5分鐘

就播fap

個個都滿體待機

屌你老母

風

中!

大把金果

SAN值準備狂跌

RC

未清完主線唔上水

開台推

仲差１４００膠先換得齊絆裝

YES

要更新APP嘅

冇pool

有LOAD

me too

冇PU

一黎就? CLASS

更新D乜鳩呀

等台豬劇透

哇屌隻蘿

強化個位變左立體文西既

攻擊模組

主線完先加入故事pool掛

用AE打

Berserker 打0.5倍

6章? 文西死左

屌 食一下寶具先

哇屌

升件戰鬥衣
1LV成150萬經既

新手果件都係咁多???

有jer

變形斧 ready

唔係
新手同埋event送嘅都用少好多

屌你老母無寶具睇 求其放一下EXTRA攻擊模就算

玩觸手

果2件 實唔實用

rubbish

用左全術入 好彩打一條血

觸手

戰鬥衫暫時係唯一換人手段
實勁

觸手play

有冇人知
奶光BB 開寶具果幾句野既中文

紅色

loli

我方又有人

咸片又撚月豬

結果大家估錯哂 隻蘿丁同窿都有 仲兩樣都多過一個

呀比好撚正

馬頭雀

屌你條女用觸手既

一早講唔止一條丁

明明用弓打劍

但都冇增傷效果
隻王個死人聖杯乜撚野效果

奈亞子

超級賓周仔

杉田果然係...

額頭

17把鑰匙
1把銀色

有排升
之前升完減cd 依家升戰鬥服
三套要的exp都天文數字

6章12節?
要用劍職

條褲好易睇成小象邦邦

AE>F

6章15節

雖然佢打我都係RJ

克B階

好彩一開始就帶左MELT入場

好難打

LE CM就到

台主劇透未,等緊你
我而家先打到C子拜師記

必抽la

劍蘭黎
用狂斬

點解

想守護觸手有得抽未

外神

$

OO係OOO

吓

可唔可以同觸手做朋友

宇宙外側

敵人勁通常我地用都係……

咁我SKIP劇情搵佢玩遊戲 等你地劇透

冇TAMAMO

喂咁快架

遊星巨人READY?

咩黎

我好滿意 如果比我抽中我就會更滿意

台主快啲劇透我ok?

卑鄙的外鄉人

第3代聖誕老人幼提拉已經準備好

靚能到

fate extra last encore
27/1 第一話

教主我生日

貪絆 全術唔用為所欲為都幾難打

尼祿俾C媽師姐變左做豬

桑松

士巴女王回np快到呢

再見到佢帶平板入場

招寶具靚到

卑鄙嘅外鄉人

條魔神柱好似幾癡線下

[img] g[ /img]

第一關狂俾佢剋on9

等劇透

寶具係單體先拆強化狀態再打

how to see ar

係咪5萬血果隻放 我打左陣佢都未放

第一關係唔係要打死

天草二世

一萬四千年前

點解打唔死?????

clear了。等劇情翻譯

咁短

結果有無外神打

loli only

C媽師姐個=_=表情好正

可能有留到尾呢....

係咪吊死哂自己友

全法入去
反而好好屈佢
佢只會不停送np

未實裝???

loli睇黎應該唔係新階

收到風last兩場battle
每個人打既回合同殺法唔同
會影響結束點end？

你知唔知自己講緊乜

碌上兩頁啦

生放有講隻loli係五星
應該好大機會實裝

故事pool有shiba女王抽?

實裝後即爆射確定

抽!!!!!!!

結果隻死魚眼係第三隻眼

果然有CUT IN寶具既沙煩都係唔簡單

個頭有窿
鳩縮

我屌

白畫面

聽到究極之萌

好多羽毛呀

個鎖匙窿？

我準備寶5 出既話

有米

不知幾正

仲有17聖誕喎 彈藥庫存夠唔夠

屌額頭

Foreigner同ruler都係 日本仔d英文真係與別不同

我諗住skip完打哂先慢慢睇故
果都未食一條體打完

殺左5次左右先肯死

好恐怖 隻眼發光

打魔神柱應該用咩職克佢

全術入 食撚埋我三劃

小灰人咁

素直大爆射

條條唔同

隻魔神柱個做法熟口熟面

本章結論巨提拉本體=外神?

好似個個唔同咁 我地頭先試一樣既陣入去
我打十回合
羅馬打三十幾回合
天草二十幾

真係玩外神

我打左11

我兩場 隊野無變過 兩次都係殺五次

幅圖好靚 做電腦桌面都ok

個個acc唔同?

羅馬仲打緊 依家42

比我中啦 好耐無中過好野啦

實裝個陣招寶具會唔會掉返轉黎出

咸串又撚緊班舊手機玩家

今次即係有咩黑幕？
有無人可以劇透多啲

收皮啦屌你

究極moe~

發生咩事

btw 打完沒入pool
即係限定黎

agger

LOVECRAFT

真係因為係烏鴉驚貓

maybe

一共幾多節

8

無外神打

奇蹟

貓耳加角

每次都覺得喊到好淒涼

好正

外國人剋咩職?

B

但本身隻隻都剋B職架啦 姐係優勢純粹係比B職打0.5?

比B職打0.5已經有d用啦

結果三招技係 np+寶傷 扣防+恐怖 扣攻+減np 有無記錯

招叉np似乎會miss

Loli比AE剋

我屌
唔記得佢寶具係先手解強化

靠機龍打曬

呢關第7特異點第12節
企左10turn都唔仲唔當我贏
唔通要殺左佢？

係

好難打喎
痴線

遲點一定有呢d本子

呢個血量，hard mode

揀啱選擇會易打啲

終於打撚完 想問下幾時有得抽

用人地隻山之翁屌打

咩選擇

利申：唔識日文

劇情會俾你揀放水ver定全力ver 61萬好似全力ver黎

西遊記

應該同殺生院一樣 打完過幾日就有

咁就打左成百萬
平板威能
壓住隻loli打

星期三pool2

結果係蘿莉定係正太

今次仲唔係我隻135 機械龍娘既時間

55

冇丁la

卑鄙的外鄉人
完

d丁收埋哂係後面

幾時又叛教呀人皮畜生

成個1.5得1001呢隻垃圾入常駐pool

輕鬆啦 我dd

成個1.5最難打竟然係頭兩章

好撚正 唔好講笑

有melt 不了

even到依家最難打其實仲係円桌

9隻

有passionlip不了

寶具單體 解埋狀態先打人

得機龍娘 但今次用左黑貞過

示巴

咁勁既

收到風，阿比佢

唔食jack特攻

大雕蘿莉

蘿莉寶具我估藍卡 加入藍卡隊大家庭

有J

都話兩樣都有

阿福有J人人丁

另一邊垃圾fap

執左佢啦

阿塔:我用豬皮都無人理

極上應該又棄左

Foreigner阿比盖尔，QAAAB，ATK/HP＝12100/13770
阵营：地
职阶系数1.0
Foreigner克制Berserker(2.0/0.5)，被Alterego克制(0.5/2.0)，与Foreigner互克(2.0/2.0)
职阶技能
【领域外的生命EX】
每回合获得2星星＋弱体耐性提升12%
【狂气B】
等于同级狂化
【神性B】
宝具
【光殻湛えし虚樹EX】
敌方单体强化解除＋超强力攻击＋暴击发生率下降

打完個故仔仲差13萬先升lV

A卡

Tamamo

歡迎加入藍卡隊

屌 點解粉毛會中左箭

仲諗住有救 最後都係瓜左

克蘇魯係人所創作，雖然理解有錯又乜又物
但確實咁建構去連到去宇宙外道路
勞姆話搵來自虛空嘅Foreigner可以消滅人類
因為不受呢邊嘅法則所束縛
但桀派就話1萬4千年前呢個可能性已經被否定

暗指因為1萬4千年前，人類就經由聖劍成功擊倒同樣係Foreigner嘅巨神

都癡撚線 亞比該有自己獨立既寶具bgm

遊星=外神?

有丁添

係外神之一都唔定
外神全部全係外星人黎

個大雕蘿莉會不會冇得抽

都係失敗收場

今章都完得幾冇癮

新社長呢

你點樣做到覺得圓桌難打過帶住無裝未滿lv武藏打奶光酒吞

有$唔賺
你估所羅門呢d不討好既仔咩

邊個救左桑松
係咪猶格

全武裝呆毛既伏線呀。。。

睇到Foreigner對Fcoreigner有倍攻
我覺得應該唔係

隻武藏咪由佢死囉
奶光呢d狂職佢打你痛你打佢咪仲痛
又唔洗磨爛蓆

有jack 呢關=垃圾

600%
阿比係紅寶具

紅寶具 屌

Seal Thirteen
Decision Start!

外神無性別很正常吧
不吃杰克特攻很正常吧

你搵到段片自己隊全1lv打嬴劍豪睇下？圓桌就一早證實左得

依關既奶光騎職黎

有咁上下老屎忽都會話難打
圓桌自己全lv1都打得嬴，拎出黎比

其實解buff打
敵人惡過我地好多
成隻天草咁
好彩佢打得一隻

自

終於去到六章尾聲
新仔求高Level高技月神/武藏/弓呆(最好帶高NP裝)打圓桌
317593763

後排最勁禮裝是咪理想王聖??

寶1廢J，睇你岩5岩使
Id Zura

係所長同盾子

後排只會用絆禮

11號生放果日你響動物台開post OK？

完全無印象既關
好難話難打
如果奶光係騎我應該秒住過
你d感覺既野
你有咩係手同我有咩係手唔同 自然覺得邊d關更難打
唔洗認老seafood既
我咪又係開ser到依家
只係覺得円桌好煩 我無男特攻的任何沙化姐

Lovecraft出黎就爆料

劍豪有兩關我要用咒過
奶光酒吞一次
阿伯一次

我講緊圓桌乜野都無係手都證實左打得嬴
又想兜圈？

啱啱收工，可以守護蘿莉未

未

正太黎

有JER架

用齊圖鑑全寶五計，一定係有break難
用乜都無練無抽計，圓桌證實左可以過，劍豪未
仲想點搬？

好多條又粗又大既

Hear me! King of Infinite Space! Planetmover! The Foundation of Fastness! Ruler of Earthquakes! The Vanquisher of Terror! The Creator of Panic! Destroyer! The Shining Victor! Son of Chaos and the Void! The Guardian of the Abyss! God of the Outermost Darkness! Lord of Dimensions! Riddle-knower! Guardian of The Secrets! Lord of the Labyrinth! Master of the Angles! God of the Whiporwills! Omegapoint! Lord of the Gate! Opener of the Way! The Oldest! All-in-One! The One by Life Prolonged! Umr At-Tawil! Iak-Sathath! Yog Sothoth NAFL'FTHAGN!!! Your servant call upon you!
我要抽卡

有guda係到 咩人類惡 外神都同你用手撕開兩半

淨係比個有無限聖晶石既幻覺佢已經輸左

你幾時有Guda本身就唔係無限聖晶石嘅幻覺

得
雖然正路會響遊戲台開
或者到時響舊post度貼條link

邊個再講有jer, 我就祝邊個下次抽咩都大爆死

我覺得最難打係咩
成隊lv1幾多turn打得完呀
你話拉月神就拉到咩
個個都唔掛

條銀之鍵到最後都keep係我地手
救桑松嘅，真係猶格 ？

阿伯用二家姐屈死左佢

完左啦

今次1.5.4其實對2章有咩影響 講比你聽你遇左打外星生物？同封面個紅太陽又有咩關係

全章用愛迪獅 童謠 術閃 術龍娘 同 水着瑪利打
打親loli都難打到仆街 好似玩緊高難度咁

我打圓桌果陣全圖鑑寶五輾過左，打一章黑貞無fd自己無升過lv輸左，所以證實一章黑貞難過圓桌

我估係其中一個化身

最後個場忍唔住童謠明狐+後備明算了
打到訓著

又唔算爛尾既......
但真係好似切左一半等年終RAID解話咁

係有就唔會爆死 唔會叫春 唔會變人類惡啦

阿喪個家族崇拜既神
＜一にして全＞、＜全にして一＞

已經確定係猶格

佢地家族好慘 到最後都係乜都冇 小喪仲要死埋

好想守護佢

個個都話聖誕正月極惡pool連環pick, 隻蘿莉寶1/2算

Key Item
銀之鍵 Get

我FD盡量唔用孔梅 最後個場先人地用2030梅 打死第3次全滅食咒
都幾好玩 好過用屈機角秒 反正淨係打一次

Fgo宇宙篇

更多外神係地球開party

GD子拯救全宇宙

領域外の生命 EX

全程我都唔用自己隻梅
但到打foreigner都係要借人melt，搞到要出動自己果隻

1技？😨

普通 但隻野幾靚

三張a 6hit

有番外西遊記

就結果而言係咪無出外神?

係阿比身上顯現左一陣

就爆po

1001 hunter

紅卡 不了

銀鍵拯救埋小喪就好了

San值狂跌

0.25

1001?